仆你個街 cctvb

唱 live 又走音，真係當啲 觀眾 on 9 ... 執撚咗佢啦

咪臭係 btw happy new year

多謝，祝福你